[一撚樣］Nike公佈各隊第三作客波衫

第三作客一定要深色架

有咩分別

疤隻色好似西班牙

明玩鳩加泰fans

件件都差唔多

巴黎最慘暗花都冇，真係純黑

點解個章都黑埋?

羅馬黎

新嗰件有暗花 袖有條白色野
先前嗰件好睇得多

其實真係on9架喎 可唔可以比返adidas做

下體隻色幾靚

nike正仆街

點解羅馬年年件衫都係型d

乜撚野圖案黎

雖然template 但係幾靚

咁撚樣我老母都識design啦

件件design 一樣 淨係色唔同